無入長洲班人多數係無女毒男

食左10幾個平安包

有冇開房仆野

我透緊爐準備燒海鮮

我買左包炭入長洲